不吐不快，劇透啲人夠究咩心態？

標題一黎就話Loki 一開波偷襲thanos 失敗俾殺死

又話第六粒石係thanos 掉gamora 落崖換

Dr strange 用時間石換 Ironman 條命

仲話除左復仇者原班底，rocket ，thanos 親生女外 其他都死晒

夠究咩原因先會真金白銀去睇戲但又免費話俾人知內容咁偉大？

真係諗唔明

點解呀

唔明

大家一齊分享下啦

負評係俾我定劇透既人？

你家陣咪劇透咗囉

唔知呀 不過你老母會比狗屌死

研究指出睇左劇透再睇套戲

會更enjoy

enjoy

我 quote 姐...

畀劇透嘅人，即係你
好彩我睇完先入呢個po

我冇劇透！！！

抵block